* **Условие задания**

Программа должна позволять генерировать и сохранять отображение со 100 числовыми ключами и значениями в виде объекта (каждому студенту требуется отдельно согласовать набор полей) или просматривать сохраненное.
Предполагается, что пользователь должен вводить путь до файла с отображением.
Задание подразумевает использование механизма сериализации.

* Диаграмма классов
https://app.diagrams.net/#G1UBn3N_6EUm5S3CcKnMGQv_h49dQBoylY